我藍絲員工同我講 政府資助9000有無諗住分小小比佢

藍絲員工:
我:

我話我地黃絲老闆無申請政府d錢
佢話唔信我一定有申請
之後佢話我有申請唔炒得佢所以係到陰聲細氣屌我孤寒
我為左証明我無申請啱啱炒左佢

分陰司紙ok嘅

無la 炒左了 要請返個人返黎補位

分乜鳩 政府資唔資助佢份糧都係咁多

佢意思係我利用左佢拎政府錢 應該要分比佢

有申請都可以炒

請返同數目就得 減人工都得

仲有食窮共黨thanks

無需要就去做多幾次黃店美容

黃的 食黃生果 現金流轉會幫到好多人加油